聽到有人燒山既真係要whatsapp俾警察叔叔知

報錯唔緊要 最緊要安全🙏🏻

直BLOCK 負皮唔好推

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

識唔識架你